1093有無手足入左

會唔會上到24

右呢？入右未？

右你老母....